48歲消防隊目打排球暈倒 送院不治

深井消防局昨晚7時許，一名48歲姓陳消防隊目與同僚打排球操練體能時不適暈倒，同事見狀立即為他急救，並將他送往仁濟醫院，經搶救後證實不治。警方調查後相信案件無可疑。《明報》正向消防處查詢事主是否曾遭排球打中或其他原因暈倒斃命。

隱形心髒病

心髒病

支那五毛狗現形
用注音

係咪平時冇洗開個心